從來只有賤物鬥窮人

香港人仲大把錢洗 武肺驚閪